大家千其唔好買樓呀，就爆啦

1. 世上沒有只升不跌。
2.當全世界人睇好，就會樓災。

係咪咁樣？我只要死揸住上面信條，我就可以平大家5成買樓？

加息期到....

當全世界人睇好，係會只升不跌

只能夠講屋企層樓發生爆炸既機會仲大過樓爆

係呀，不過可能係由億億聲跌到五千萬上車盤囉

好，加多條守則，就爆架啦就爆架啦

爆升

爆曬啦爆架啦

呢個環境無可能加息

連登ok多專家話會加

2047

美國話左唔加息住
香港最多加多2次 1/4 影響唔大

老實我供緊樓都希望佢加息穩定港元

可能考慮減息

等爆

再等

等到車尾燈都睇唔到個時 再繼續等

大家要再等呀，世上沒有只升不跌架。
而家人人睇好，就爆架啦。
重有嚟緊加息。

千其唔好入市呀

The big short

3.如果仍然未爆，重讀第一點

一加息個啲9按 呼吸plan

信你至奇，講到我好似買得起咁

你老母 哪有錢
哪有錢 你老母

講撚咗十年都有，不如講世界末日仲好

收皮啦，我教能咗你地睇，冇人去睇
幾時最高最底易睇到爆
由11月起留言咗咁多次